［22-6-2020］股市直擊+波神信眾區

見到DB! d post仲有人推.....

麵的傳人

連燈有雙神
一曰麵神二曰DB....

入咩股好

麵行撚開啦
Db!燈到負油價係後無來者！

杜汶澤唔識升

我希望油價可以負多鑊........

D7PCBCPOPO

WA DIU...